我係唔係有濕疹

最近唔知係轉天氣定點 手指頭係咁甩皮
但係一尾得個甩字 應該甩到見真皮
搞到隻手指有啲位好紅
但係完全唔癢唔痛 不過甩皮既範圍好似愈甩愈多
甩完塊皮係新皮黎 唔會係又有皮硝 好平滑係比較紅咁
想問下係咪濕疹？因為以前我都有過濕疹
不過以前係勁痕又流水咁 而家又無
已經狂用潤膚都好似無咩用

乾燥甩皮姐

好大撻啊 又愈黎愈大咁 又紅又正精膚色咁
好核突

保濕吧

已經一乾就一撻cream咁
好似都無咩用
係咪即係唔係濕疹

洗洗手 抹乾身啲啲 再搽

但係咁既情況仲次次濕水咩
我多數乾就即搽第二次

睇醫生

睇西醫㩒住先
再用中醫調理下
有需要就戒埋囗

我之前試過
係咪手指有D細粒粒既水泡
r穿左之後就開始甩皮

部份手指皮裡面有 但係完全唔痕
所以都唔會無啦啦去r

即係真係濕疹？

如果發到去手掌以外就小心d
唔好亂茶類固醇
唔好r損晒周身傷口

利申 由手指d水泡發起
曼獸重成身都係濕疹
過左一年終於好番7成

輕微

仲以為痕先會係